訓唔著 傾下計

早抖

仲早

好眼瞓

去訓啦 夜訓傷身

仲唔抖冇得抖喇

訓唔著 想抖都冇得抖

有冇人未訓

希望今晚4點前訓得到

聽朝要返工 仲未訓得著

但你抖緊

試下唔玩電話

另外嗰個po傾啦